人生最大錯覺

新一年會變好

唔差得過上一年已經當係好